牛丸茶記系列

豉椒牛肉麵

癈在家，連煮飯都冇乜動力
配合心情，整個茶記頹飯好了
脆麵底

牛肉好似好嚡咁

我最近都諗緊整類似你呢d
我今日先睇完原來兩個生麵都ok，有10g protein
諗住氣炸

今日行超巿見到你
個friend

少少鞋
平時返工帶飯果啲低脂牛霖肉
醃完淋啲，盡左力

我都係兩個麵底氣炸，快靚正

陳皮是好東西

我屋企係北方家庭，你食呢個份量好正常，呢d野食食完先有力量"幹活"

好正咁

很瘦的肉岩哂你

蛋白質